前線年青人需要香港人落場捐錢資助GEAR

請大家想捐錢支援既親身上前線行，見到有裝年青人問句你個盾牌，面罩，豬嘴幾錢，之後話比錢同佢買，比錢之後就話送比佢咪得

成個過程講左信字，分別係你信落場持盾既年青人多d?定後排坐冷氣房既泛民左膠，攞你d錢大魚大肉多d?

你面對面捐錢，捐既除左錢之外，仲有一分交流一分尊重

人多未開波嘅時間前線其實冇乜危險

幫手 推

係，係遊行開始前

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

推

我要罷工

其實有好多想幫,但基於各種原因落唔到場嘅朋友

面對面大班人去畀錢，個畫面你想Tvb同經媒點報

買物資送到現場交流唔撚到咩？on9！

唔好中計，現場畀錢絕對不智。

藍絲要寫，佢寫到你用餐卷換返錢都得，我覺得要咁做，因為係物資保障前線安全同親身為前線打氣交流係最重要

所以咪比佢寫，我地做到成為一種文化一重風氣，支共點寫我都唔驚

前線年青人需要香港人落場捐錢資助GEAR

其實大公報今日已經寫緊，係真係假重要咩？

唔好畀三毛帶風向
要幫，捐物資/捐裝/食物券一樣幫到
絕對唔好俾現金
同埋前線根本唔會收錢，佢地好多人連物資都唔敢收

唯一重點：
唔好俾真金白銀，請直接買物資派

未影到都寫緊，你有物資供應咪一樣，派現金劵，佢寫你話之後現金你點拆呀？杞人憂天

派現金劵，佢寫你話之後現金你點拆呀？杞人憂天

係餐券唔係現金券呀

不如你答下我，點解捐物資唔ok先啦
有咩人會堅持要現金呀？除左三毛我諗唔到仲有其他人

餐劵咪面對同一個問題，佢要屈你點都屈到

好似泛民左膠亂咁屈毛一樣

餐劵有咩分別，佢要屈你，話攞一張a餐廳既餐劵就可以換$1000，咁咪一樣，傻仔

現金劵，餐劵有咩分別，佢要屈你，話攞一張a餐廳既餐劵就可以換$1000，咁咪一樣

明白，現實係如果太部分識買裝物資，一早就做左，問題係大家都唔識，淨係識買口罩，2014到依家

答la,現金劵，餐劵有咩分別，佢要屈你，話攞一張a餐廳既餐劵就可以換$1000，咁咪一樣,你要點拆呀

多謝你地錢銀就算啦
俾人影低左又大造文章
幫買護具，backpack 防水套，cap帽果啲啦
或者帶啲二手衫替換都好

同意，直接買物資係最好
買下靚口罩、濾罐、頭盔比前線
好過直接比現金
唔係信唔過義士，係我唔想啲無腦藍絲五毛抹黑一班落手落力既前線！
每人買一兩個、遊行帶出去
只要多人做，其實已經好好多
如果經濟能力未比咁好
比現金卷/ 八達通/ 買幾個華御結飯團/ 寶礦力
多多少少都幫下班學生啦

會唔會一陣又比人影到 又話收錢做野

我意見係佢要屈你點到屈到，其實2014到依家都屈緊冇停過

提供溫飽唔犯法
亦有場地可休息仲涼